炊豕店好撚好食啊!!!

啲豬排好似欣宜對脾啖啖肉

打非中

L 佛哥話一般!

ok啦 唔錯嘅

Hello

食第二次就厭了

Agraa

豬軟骨都正